連登開始有風向搭黨鐵

大家小心

Popo係黨鐵玩野又唔係未試過
突然咁多黨鐵post 小心風向

小心風向撚

巴士都搜啦今日

策略性調節我認為冇問題

提防風向撚

封路

過百萬人淨係巴士係過唔曬

有狗上連登

有船

用咩方法都唔緊要
請盡快去維園 維園唔夠人

想多人既話根本唔可能唔靠黨鐵

On撚尻 你只靠陸路巴士你撚運到咁多人過港島

拉

和理非搭黨鐵有咩問題

你咪風向撚囉on9

有狗

認同

有咩風向自己睇路面情況 巴士都有機會伏

風你個閪
執生識唔識呀

出左黎先算啦

小心你就真

616 搭船起馬搞兩個鐘
個陣仲有鐵

早少少出門口

拉

懷疑你先係帶風向 黨鐵先係最好嘅交通工具 係佢管理仆街姐 做大事要忍辱負重

果陣兩球

船

你到底有冇搭過船

你船運到幾多人

幾多分鐘一班

中環 灣仔 北角落船然後點？

起一起底

又民意逆轉又盛

Popo 邊度都可以玩嘢

搭巴士就冇事？

做乜鳩 今日既重點係可以成功去到遊行 冇人care你想用咩方法去

你係咪on撚9

樓主就無風向撚

拉

不推文回覆

係咪on9一齊迫巴士呀？又有RB封路
今晚10點都清唔晒條隊呀

樓主on 撚尻風向撚

唔係你先開po屌尻人地風向撚就代表你啱

拉 block

有咩問題

死傻閪

樓豬風向撚
扑左佢就得，唔洗理

講事實

提大家提防又有錯

你無撚份出街緊係無問題啦

坐返係警署到等order啦

話撚咗低風險人士搭
拉